同洪永城翻撻兩個月？唐詩詠咁樣回應...

36歲嘅唐詩詠最近有新劇播出，唔知係宣傳定堅料，今日有雜誌爆出佢同分手唔夠一年嘅洪永城又復合。

有指洪永城一直都好想追番詩詠，洪永城早前夾咗份小股入曾志偉開設嘅西餐廳「老爺廚房」，志偉同一班餐廳股東經常借頭借路約埋詩詠落餐廳相聚，咁就可以造就機會畀洪永城同詩詠多啲相聚。報道指洪永城已成功「螺」掂女方，兩人已翻撻兩個月。

老女人噚日出席新劇《棟仁的時光》宣傳時神采飛揚，被問現在感情有冇現曙光？佢笑笑話：「好遠呀應該，行緊去。但我覺得作為一個女性，除咗愛情可以畀到開心你，最重要諗吓乜嘢會令自己開心。我覺得只要搞得掂自己思想，搵到自己人生方向，同一時間可以帶動到另半一齊向前行，呢樣係我學到嘅嘢。」

最近老女人迷上做運動，而且仲開始見到成效，咁啱洪永城又開始積極玩健身，仲搵埋教練操肌，佢哋嘅步伐似乎好一致。老女人今日喺ig留言﹕「只要有信心，你的未來就會光明。」

老女人今日回覆傳媒時就話﹕「笑料一則。」

老女人

點睇唐都係借洪永城炒作新聞

冇人想知呀屌佢老流濃爛臭閪

痴線 一有新劇/ 頒獎禮 又拎洪永城出黎抄緋聞

次次D時間都好準 呢條妖女

ig d fans已經夠哂假, 新聞又自己煲

仲未見吉媽嘅?

尋人:吉野妹

36歲復合詩詠

吉妹出嚟未

唐姨又發功啦

sp都嫌佢鬆啦 腳可以一玩

佢係我下身呻淫緊

老女人好撚煩

屌佢老味咩又借洪狗過橋，悶唔悶呀
下個月就37歲啦，仲學人炒作緋聞，老到皺皮仲想翻撻精壯洪狗

乜咁多人搵我

唐屍詠=you

我40唔是36

與詠永遠亦連在一起！！

最佳女朋友

老女人成日借洪仔過橋

除此之外 冇其他話題

好煩呀佢

洪仔應該賣唔甩唐姨，嚟緊每上一套新劇復合一次